\dispog{1}{\includegraphics[scale=0.5]{Einstein}}{%
  En 1905, Albert Einstein postule qu'il y a correspondance entre {\em
    masse} et {\em énergie} et annonce sa très célèbre formule
  \begin{center}
    \fbox{$E=m\times c^2$}
  \end{center}
  avec $E$ l'énergie, en joules (J); $m$ la masse, en kilogrammes (Kg)
  et $c$ la vitesse de la lumière en mètres par seconde
  ($c\approx3\times10^8$~m/s).
  \begin{Enumerate}
  \item Effectuer une recherche sur Albert Einstein (5 à 10 lignes).
  \item On considère une masse de 2 grammes d'acier. Donner la
    correspondance énergétique en joules. Le résultat sera donné sous
    forme d'une écriture scientifique.
  \end{Enumerate}
}